超正！<水行俠>片尾曲Everything I Need

成首歌詞好似女主角同男主角講

[Verse 1]

Born on the wrong side of the ocean 誕生於陸地的海洋之子

With all the tides against you 滔天巨浪朝你迎面而來

You never thought you'd be much good for anyone 你從未覺得自己優於任何人

But that's so far from the truth 但事實並非如此

[Pre-Chorus]

I know there's pain in your heart 我知道你身上布滿的瘡疤

And you're covered in scars 沉載著無盡的痛苦

Wish you could see what I do 希望你也能看見我所看到的

[Chorus]

'Cause baby, everything you are 因為親愛的，你所有的一切

Is everything I need 都是我所需要的

You're everything to me 你是我的一切

Baby, every single part 寶貝，你的每一個部分

Is who you're meant to be 意味你存在的意義

'Cause you were meant for me 你在我心中的地位無可取代

And you're everything I need 也是我所需要的一切

[Verse 2]

You can say I'm wrong 你可以說我錯了

You can turn your back against me 你可以離我遠去

But I'm here to stay 但我會在此守候

(I'm here to stay) （不離不棄）

Like the sea 就像海洋

Should keep kissing the shoreline 即便不斷被海岸回絕

No matter how many times he pushes her away 仍會帶來如輕吻般的浪花

[Chorus]

'Cause baby, everything you are 因為親愛的，你的一切

Is everything I need 是我所需要的一切

You're everything to me 你是我的全世界

Baby, every single part 寶貝，你的每一個部分

Is who you're meant to be 意味著你存在的重要性

'Cause you were meant for me 因為你對我來說無可取代

[Bridge]

And everything happens for a reason 每件事的發生並非偶然

It's started passing in the skies 過去我常仰望著天空

I used to question who I was 思考著自己存在的意義

When now I see 如今我終於看到了

The answer's in your heart 那答案就在你心裡

[Chorus]

'Cause baby, everything you are 因為親愛的，你的種種一切

Is everything I need 是我所需要的

You're everything to me 你就是我的全部

Baby, every single part 寶貝，你所有的一切

Is who you're meant to be 意味著你存在的意義

'Cause you were meant for me 因為你對我來說非常重要

And you're everything I need 也是我所愛的一切

read more »

EVERYTHING I NEED LYRICS

[Verse 1]
Born on the wrong side of the ocean
With all the tides against you
You never thought you'd be much good for anyone
But that's so far from the truth

[Pre-Chorus]
I know there's pain in your heart
And you're covered in scars
Wish you could see what I do

[Chorus]
'Cause baby, everything you are
Is everything I need
You're everything to me
Baby, every single part
Is who you're meant to be
'Cause you were meant for me
And you're everything I need

[Verse 2]
You can say I'm wrong
You can turn your back against me
But I am here to stay
(I am here to stay)
Like the sea
She keeps kissing the shoreline
No matter how many times he pushes her away

[Chorus]
'Cause baby, everything you are
Is everything I need
You're everything to me
Baby, every single part
Is who you're meant to be
'Cause you were meant for me

[Bridge]
And everything happens for a reason
It's all a blessing in disguise
I used to question who I was
Well now I see
The answer is in your eyes

[Chorus]
'Cause baby, everything you are
Is everything I need
You're everything to me
Baby, every single part
Is who you're meant to be
'Cause you were meant for me
And you're everything I need

Ching 識貨

thanks 岩岩想搵首歌聽

係 睇完都忍唔住上u2聽返幾次

喺戲院聽埋先走 🤤🤤

一定要啦
佢有字幕叫你睇埋先走㗎喎

我嗰場有好多人走咗

咁撚晒

lm

好適合cover

我睇嗰場
見有d人起身諗住走 一播片尾曲都坐返低

Sasha Grey

多謝樓主

好好聽

首歌好正

成套戲最正就係首歌

佢首I’m coming home 都好好聽

首歌搞到好迪士尼feel

第一次覺得電影ending song 係咁好聽
加埋片尾d theme 入場睇果陣昇華到覺得係一種藝術

imax

ending用呢首冇得頂，畫龍點睛

張力好大
電影最尾大戰連場 ending黎首好soft既歌

笑左,Sasha Grey係porn star，唱呢首歌個歌手叫Skylar Grey

首歌加埋佢個片尾真係好正

咪又係嗰4個chords 呢幾個chords咩歌都好聽啦

佢把聲一向好聽

我覺得佢唱Walk on water好聽過Beyonce

笑出聲

Skylar gery feature 幾乎係eminem唱哂果首i need a doctor把聲都係好聽到震

佢把聲同個外觀反差極大

啱啱好總結到成套戲

戲院等完場果幕果陣聽完番去即刻down左

同dr Dre Eminem 首I need a doctor